中國最後是否會發展成機械人國家？

人口大國老化

為咗有足夠勞動力

中國人會被改造成不老不死無情感只識愛國嘅機械人

無窮勞動力

99%人造人服務1%黨中央

唔會

獨裁大囯
人力 / 人命比機械平